有無人每日都要聽下藍井艾露d歌先得？

月神之光

我跳我唱緊好聽

D高音真係好正 好有爆炸力

收左皮

都唔知佢個陣係咪谷得太盡 但每首都好有火

翼

開かれた未来へ進む僕は
好很正

留名先

幾時先出番黎

今年之內應該得

啩

覺得佢同Lisa一樣好吵
可能我聽慣nano reol 個類

睇左佢邊幾隻？ 我覺得佢d高音幾清

點會一樣？
佢把聲都無咁尖

藍井高音我覺得好順

lisa果種我覺得會好傷喉
藍井果隻正常黎講有排唱

睇過佢一次live已經覺得無憾

巴打睇佢邊次？
幾時出番黎唱 我飛去日本都睇呀

15年尾開始聽 16年11月去last果2場 正爆

好想聽佢唱多次月神之光 innocence

次次搭車訓覺random到佢d歌又比佢嘈撚醒左
一怒之下del 晒
條女都係返去做g算吧

你聽佢邊首

Accentia

正

From fans fb page

有 佢幾時翻呀

聽開佢咩歌？
佢好番未都唔知